唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

快來，皇后大道中，德輔道中

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

冇錯
早午晚更都唔使旨意返到

擁

推

Push

推！

一定要塞足成日
咪撚比人返工

IFC 唔該 很想被罷工

一係唔做 一係玩足全日

香港站

希望大家攞返
我哋當初圍稅局嘅氣度出嚟
好聲好氣 Be humble
盡量忍住 唔好無差別開拖

碼頭，香港，中環站

被罷工

如果俾人插可以咁對答
➡️阻住我返工
❌粗口
⭕️我都好想返工啊
➡️阻住我哋啲市民/冇人支持你㗎
❌阻乜x嘢啊
⭕️支持警察執法（成立獨立調查委員會）
➡️你咪去攪林鄭囉，攪我地啲小市民做嘜？
⭕️係林鄭搞緊小市民
⭕️係囉，佢唔出黎喎，要求政府回應！佢月薪40萬咖
⭕️唔好搞人屋企咁冇品，人地都有屋企人，屋企人係無辜咖！
⭕️林鄭好多屋企，唔知佢訓邊
⭕️林鄭成個政府都冇鬼用，淨係識搵警察出黎打人，自己就匿埋，搞到愈來愈多人出黎示威
(將責任推俾政府，強調示威者都係被逼)
➡️本人撐你都變到唔撐啦
⭕️請你體諒，宜家每星期都有好多流血衝突，好多年輕人受重傷，咁落去香港就黎打仗乜都冇，堵錢堵路已經係最和平嘅方法去施壓俾政府
⭕️其實我哋而家唔係要爭取同意,係希望政府可以回應依家社會發生緊嘅嘢
⭕️你唔需要撐我，撐警察就得，支持成立獨立調査委員會😂
➡️成班死癈青，淨係識攪事
⭕️今日好多律師會計師公務員都罷工呀，政府太過分，天怒人怨
⭕️如果政府真係有做嘢就唔會咁多死癈青啦，收納税人咁多錢又唔做嘢，一日到黑只係識得譴責！
➡️粗口
❌粗口回應
⭕️嘩支持政府嘅人咁暴力嘅😱
⭕️嘩！問候我哋呢啲小市民
⭕️你與其責備我地搞事不如責備下呢個暴力制度嘅政府
⭕️我明嘅，你係想鬧個政府搞到啲人出黎示威
⭕️我都好嬲呀，講左咁多次訴求，政府都漠示民意
⭕️車長！有人講粗口，違反香港鐵路附例呀！罰佢$5000！

push

好緊要 中環同香港站

起碼要塞到12點

推呀 塞足全日呀！！！！

岩呀

好想被罷工

睇新聞

路面一切正常
鐘路都係

自己塞車門扮俾人阻

獅隨有無人塞？

快d去中環

香港人加油

中環人表示支持，幫下其他仲有返工嘅中環人

有無人知香港站咩情況？